落雨喎?點解紅隧仲順過平時

如題
唔想返工呀